杜汶澤跪低了

之前仲大條道理 搞到我咁信你 結果又係炒車

Source: Chapman To’s late show facebook